全能既連登 邊到仲有g27買

如題

屌你老母

二手大把

想要全新 搵左幾間都無

早排放左
之後見佢比買我個價高少少賣出去比人

= =

我想要全新呀